［鳳南小隊齊集金鐘］台劇 想見你 映後討論(15）及連登柯佳嬿Fans Club

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜想見你團隊入圍
第55屆金鐘獎 六項大獎

第55屆 電視金鐘獎 會係9/26 舉行
到時三立都會台/公視 Youtube Vidol都會有直播
一齊為想見你團隊集氣！

大家可以download定金鐘55既app
留意金鐘既消息

預祝想見你團隊有好成績

新人報到

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

想見你映後討論3

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

[推到出電影版] 台劇 想見你映後討論(7)

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

留名留名！！

呢個post俾我哋攞咗嚟傾台灣旅行同食嘢

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

幾好啊
遲啲有機會去先開始討論就太遲了

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

有無飲過 師大芋頭牛奶
超好飲 超足料
勁多芋泥

型男大主廚 有佳嬿既集數

宣傳 勇敢說出我愛你

宣傳 必娶女人

宣傳 風中家族

宣傳 五星級魚干女

笑死我完全copy唔切
你地好快

Milksha 太貴

唔緊要

你好慢呀！
我以為你整晒
因為都成3分鐘點知原來你未整完

台劇宣揚台灣文化，我地拎嚟講旅行食嘢都係符合主題一種

我搵唔返自己個post

同埋我覺得冇咩特別
佢話牧場牛乳
但我見到佢倒meiji紙盒奶

我仲以為係general台灣人同大學生口味有唔同

同陳韻如上次一樣

笑死
同我琴日一樣
我地兩個要多加練習下
下個又到我

明治既牧場牛乳

香港milksha個價錢⋯
台灣大學生應該唔會飲

真係勁唔抵
價錢可以用嚟買大杯嘅50嵐有凸

香港你要幫手俾埋鋪租

好多嚟咗香港都好貴
明明以前飲開嘅都係十幾到廿中就有一杯，宜家冇30蚊都買唔起佢哋啲熱門款

笑死
我買嗰陣仲以為真係用玻璃樽裝住嘅農場奶
飲落去應該有陣騷味
點知係超市奶

點解可以推得咁快追post追到睇唔切

想當年貢茶$10一杯珍奶
但嗰陣仲未有其他奶茶店
所以珍珠奶茶對於香港人嚟講仲好新奇

我地有一半變咗台灣旅遊版

係
係咪分享回覆就會copy晒成段野

香港對佢哋嚟講買咩都貴

旅遊書都唔洗買了
睇番你地啲post就得

淨係飲過芋頭牛奶

但我地好似會按唔到入去
我上次都係copy n paste
啱啱好copy n paste晒就1001了
所以啲資料都係連住

距離金鐘55仲有19日

好緊張啊

我整到一忽忽

Copy定落note到
再paste
不過相就要慢慢加

所以呢幾年銅鑼灣變咗手搖嘅兵家必爭之地 經過就會諗究竟今日飲邊間好

要推多至少十個post

我勁蠢
冇開過主題
以為要留tg等你sd晒啲嘢俾我再paste
點知原來可以直接喺主題裡面cp

冇所謂啦

係我哋太想繼續傾 快過你整好就入咗嚟留言

Yes
頭先心諗
唉呀快啲啦得未
又唔想打斷佢

砌返個想見你行程

可能下次傾到950就要開定
仲要推得咁快
真係copy n paste晒就會啱啱好

［預祝佳嬿再奪金鐘視后］台劇 想見你 映後討論(13）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三星期］台劇 想見你 映後討論(14）及連登柯佳嬿Fans Club

下個po 樓主加返 13 14 15條link

我呢個淨係去過2次台北嘅小薯表示
交俾你地

我本來想加 但趕唔切

咁我宜家copy定喺notes度先

真係一日一post

睇緊大塪程
江逸安

好正 聽日或者後日又到我開
仲推得快過以前
可能因為講埋台灣旅遊

傾埋其他台劇都無問題
如果你地有興趣

想知花蓮宜蘭有咩玩
宜蘭好似好大好分散咁？

我淨係睇過佳嬿有份做嗰啲
睇住你地傾其他台劇

其實佢無錯, 女主角係個個年代的確唔適合同正常人家結婚

拎唔到女主我會傷心到死

Same
無佳嬿無咩動力睇

台灣應該係香港人點都會去一次嘅國家 又平又近嘢食又啱口味，語言溝通又冇問題，所以一講旅行就大家都傾得好開心

真 我已經決定嗰日全日留喺屋企
推咗個f d

但如果真係要喊要崩潰嘅話
屋企係最佳地方

蘇澳果邊好多野睇
之前去過有個天然岩洞
同埋有個玻璃沙灘
近年好多人都會去搭船去龜山島兜個圈
我自己未去睇過

不過你會跟播
但我鐘意播晒先睇

對手勁唔勁 有冇人有追其他個幾套

好耐未試過依種睇頒獎禮等自己偶像攞獎嘅感覺

暫時呼聲最高都係佳嬿
不過..

佢喺日本以經貪新忘舊啦
仲有好朋友拎獎唔係替人高興 喺度唔抵得發脾氣

無錯 好似等自己放榜咁
真係好緊張

係！！！
真心
之前現場睇tbb嗰啲都冇咁緊張

本身有fd約出街 我話唔得閒

請咗假

都幾現實嘅一種人
就係衰人一個

我都係！！！
我都唔好意思同佢講點解

Same here

你真係好正
最正確的決定

不過咩
佢呢套好似發揮得好過必娶 個人感覺
值得拎啦

龜山島見好多藝人有講
Kid都有出海去

你可以話： 呀sorly 我約咗幾個陳韻如出去呀

我真係想像唔到唔係佢嘅話會點

怕有有爆冷
當年必娶都係爆冷

佢冇睇 唔知乜水

直接講囉

話題性又高 收視又突出
紅到海外
唔係佳嬿拎既話
我真係會好嬲

我睇到一半咋
就係貪新忘舊最嬲
之後咩都無講就結婚

我都有睇

我會喊死

真係好想流開心嘅眼淚啊！！！

必娶個年點解贏到⋯
好似話係因為師娘個戲份唔太集中 唔係套劇嘅重點
所以評審最後揀咗蔡環真

diu笑死

好希望 迷你劇就俗女掃
戲劇就想見你掃
兩套我都係超級超級愛既台劇

拎獎個問題, 佢阿爸都解釋左啦,
輸俾敵人, 唔開心三日,
輸俾朋友, 唔開心三年
我覺得依句真係成套劇講得最好的一句話
其實同朋友比較, 唔想輸俾朋友, 真係人之常情
你諗番以前考試考得唔好, 之後發現朋友同你差不多慘OR 仲差過你個陣, 你個心有無覺得比較有D 安慰咁

連俞涵同佢對分

真
不過網上睇d人講其他幾套都高質
佳嬿做到咁好一定要有

仲有黃雨萱（暫時得一個）

迷你劇 女主女配

仲有成隊鳳南小隊
（就快精神分裂）

係囉
咁我諗 想見你應該冇咩依個問題

誰是被害者都係大熱
因為台灣好少呢類型嘅劇
同埋我知道有啲台灣人係最近先開始睇想見你
感覺佢地對想見你嘅興趣冇咁大
但喺海外就好紅

反而覺得蔡環真較普通 雖然都好難演
但一定想見你難d

Netflix 同埋 係電視睇既方便性問題

許瑋甯無入圍啊

唔會掛
Ptt每次開播前都爆喎

我諗一定比另外幾套嘅關注率高嘅

去太魯閣，自強夜市都幾好行

限聚令

遺珠

4個韻如算唔算

之前有訪問啲後生女
有人話無睇！！

我又真係未試過有呢種感受
比賽輸比朋友好過輸比外人
讀書更加唔會同人比，meet到自己target就ok

太魯就一定要去

599g 鳳南小隊

仲有你 十三姐

佢地睇泡菜劇

如月亂入

可能台灣啲後生都會覺得睇台劇係好Leung?

可能係 有啲睇美劇 泡菜劇

係
同埋之前喺dcard睇過
佢地覺得想見你教壞人
因為莫俊傑同李子維無牌駕駛
同埋佢地話啲社會問題都係蜻蜓點水

感覺佢地唔太鍾意咁

唔睇真係走寶
諗緊二唔二刷 次次睇完劇都抽離唔到
特別係愛情劇

都會 你諗下而家既女仔
大部份都祟韓
唔睇下韓劇 邊有話題
不過想見你都有幫助到
佢地對睇返台劇既興趣

唔使理嗰條友
嗰條友喺下面係咁俾人屌

佢根本就係雞蛋裏挑骨頭

上一次睇泡菜應該係大長今
真係完全冇興趣

二刷好小事啫
鍾意咪睇多次囉
再感受下個情緒都好啊

佢同嗰d話
講馬要跑得快過隻馬既人有咩分別？

我諗呢到有九成都睇過兩次以上

覺得班長殺人好恐怖
不過都聽人講話二刷個陣
睇頭兩集會有完全唔同嘅感受

我睇完佢咁講都失落咗陣

其實泡菜劇啲對白好老土

正常，討論熱度都係愛的迫降多少少兩劇又同時間大結局有啲難搞

個po推得咁快
其實呢度好似得幾個人

真係會

無需太在意佢地講既野
事實證明套劇成唔成功
總有鍾意唔鍾意既人
不過識唔識尊重 就係佢修養既問題

都有十個嘅

頂 你二刷嘅話都會知道之後發生咩事啦
唔會再嚇親

我係覺得二刷嘅情緒會比第一次睇嗰陣重
因為第一次睇主要係搞清楚時間先
二刷先係感受情緒

仲未補翻12集

當以前 跌吉 咁用
一個Po吹一句水

啲名太似
陳韻如字頭嘅都有4個

一開始係有d感動
不過未了解點解雨萱會咁中意詮勝
相信二刷第一集就喊

我先係始祖

咁韓國既軟實力又真係好強
包裝等等....
加上Netflix有份播

第一次我係打開個時間線黎睇
諗住費時唔明要睇第二次

踩想見你 踩柯佳嬿
即係踩我

係佳嬿bb再奪影后之前會睇多次

定3個 開始唔記得了

佢去親多數呢個

Netflix呢點都真係幾重要

ing
睇緊第8次嘅第三集

netflix 會唔會上想見你

南部 清心福全

cls

係呀
播放途徑真係好大影響
如果fox肯賣想見你俾Netflix
個voice一定唔同好多

冇飲過
之前好鍾意蛋黃哥嗰陣
見到好似crossover過
但冇機會飲

就算之後有都應該要轉VPN先睇到

其實我尋日係候住你 開曬先落留名

本身都怕血腥 同個人好細膽
睇完個晚去廁所好驚

咪係囉
好似誰是被害者咁
香港netflix都睇到
接觸途徑已經方便好多

多謝你咁善解人意

但呢幕真係有啲得人驚

最得人驚係佢企醫院塊簾後面個幕

而家都用緊vpn係netflix 睇台劇

有冇咁誇張
又唔係鬼

睇片首選一定係Netflix
電視有得睇

係變態多
佢仲要趁韻如暈咗嗰陣摸佢塊面

有時人比鬼恐怖

我係驚蔡雯柔個幕

呢排成日俾佢個粽邪2廣告 嚇一嚇我
之前就女鬼橋個廣告

蔡雯柔自己被殺之前都冇驚過
你驚咩

我凌晨塞住耳聽 熄燈睇配埋d bgm好恐怖

女鬼橋好好睇
冇令人失望
果然紅衣小女孩班底(好似係

好撚細膽 唔睇血腥 恐怖片

台灣Netflix 有
唔敢睇

你鐘意睇呢啲
完全唔敢睇

自強要 老行 行到hihi咁

咁睇咗目擊者先又有仙

X2

攞左獎點慶祝
係咪請多日假

你真係可以同人講你約咗鳳南小隊一齊請假了

真

與惡都唔係紅到海外

與惡話題敏感
未必個個國家肯播

睇過個街訪
都唔係一面倒 捧想見你

佢拎唔到嘅話
謝芝齊真係要幫評審打支針

排緊隊
邊到有得睇

都係 美劇/韓劇
誰是被害者 同 想見你

好想可以有第九刷嘅機會

我係喺愛奇藝睇

其實想食架啦
不過子維番

你代入番佢情緒
係廢廈食唔到 出黎仆9佢
比雨萱監生叫番黎 D血氣…

佢真係無論做咩都只差一點點

之後搵下先

星期日黎

上面謝芝齊個不要gif

我腦裡面已經有嗰把聲笑死
嗌破喉嚨嘅不要

係 好多對白一講起就會有聲

推得咁快

小資 上國光幫幫忙

呢個之前睇過幾好睇
SS小燕之夜 必娶女人

300k

小燕之夜 宣傳 風之家族

小燕之夜 他們衣櫥裏的秘密

小燕有約 宣傳 目擊者

唔知係客氣定點
佢地一講金馬獎
楊同李淳都指住柯仙
搞到我好想睇

佳嬿真係好正, 識搞笑既靚女 唱歌又好聽

海上恐怖禁忌！王陽明化身海上救難隊員互毆鄭人碩！

睇緊最佳利益
覺得天心啲戲ok
但最大對手應該係楊謹華？

個標題好fake
特別係宜家農曆...
仲講埋啲咩觸犯禁忌
搞到好擔心仙 畢竟佢好驚呢啲

終於睇完今集玩很大
見到佢播返6年嚟嘅片覺得好感動
下集有坤達

11 差幾日
過多一個禮拜先過7月

佢宣傳真係做到好足

你睇 郭釆潔 郭碧婷 果D 角色重要過佢都唔黎

唔係
向右擺姐

呢套D戲份每人都分得少
係主要用楊佑寧做主視角
後尾就多D李淳

愛鎂及嬿!?

係 老實 我認為 天心VS仙

楊謹華係炒個復仇意味

仙 做 台灣本土人 賣麵女

國共士兵三兄弟走難黎台灣 陀住李淳(果時靚仔黎)
三佬中意佢 二佬截9佢糊 用左大佬隻金戒指做娉禮

結婚 陀B (所以有大6佬床戲) 三佬忍唔到出走
二佬救火死左

之後搬左去古亭生活 同大佬漸生情愫
大佬拒絕佢 佢出走

隔十幾年後先再重遇 不過之後冇感情戲

呢個係 旅遊書既 謬誤
台中天書一定係寫埋落去
但其實 清境 埔里 日月潭 都係屬於南投縣

老楊都係

呢兩年係台北迷迷地 珍煮丹
飲佢杯泰奶

所以暫時將你眼睛閉了起來
黑暗之中漂浮我的期待

無錯 最尾回憶真係超感動

就好似台北天書會寫埋宜蘭咁
話宜蘭係台北近郊
因為好多人去台北會搭埋台鐵去宜蘭玩

伍佰老師早

有冇link

6週年有三集 呢個係第三集

我去咗清境、日月潭但冇去埔里係咪做咗傻仔

竟然會上架！
但唔係喺啲我地會用嘅app度上

可能真係準備上乘風破浪的...

想喊 Spotify 同 KKBOX 個啲唔上
竟然放係支那平台

好過份

唯有繼續幫佢地喺youtube刷啦

其實我真係好驚佢會去支那拍戲

我都係啦屌
就算佢只係去拍下綜藝我都唔想

全部大陸apps

賺人仔唔緊要， 唔好做護旗手就得

屌 可能同情佢地用唔到youtube

你啱

屌對面啲酸民on9架
唔表態都會死

又唔係既
不過埔里好多野行同野食
我最鍾意行佢地既市集（街市）

支那人不嬲腦殘

loop 緊 想見你想見你想見你 既cover

因為工作關係呢三個apps 我都有
不過我諗kkbox呢啲都會有嘅
只不過支那地區係比騰訊買起咗咁

Amanda嗰個我都有睇！
勁鍾意聽佢彈琴
佢彈 看見你的聲音 都好好聽
完美演繹

支那拍戲會被迫要用大陸腔

唔會既 最多配音...
不過唔想佢地去支那..

你份工係關於音樂？
（8卦）

係啊
音樂娛樂個方面

就係想講呢樣姐
唔通放左係YT仲收你地錢咩

許光漢唔係話要上堂咩 要轉翻內地腔

No
我陣係玩追櫻
即日齋上九族都係咁

風中家族 楊佑寧既演出

因為我見之前有香港/台灣既藝人
去支那拍劇 都係改做配音

楊佑寧係角色需要？

楊佑寧係角色需要 胡宇威都係

但係套戲係想係大陸上食大陸票房 失敗咁解

我相信係語言呢方面會有潛規則

btw 陽光天使 同 一見不鍾情 都冇同 老楊配過音

想聽佳嬿加光漢版本
配埋想見你片段

轉會先

可能上一張相因為係微博cap出黎所以淨係講啲支那app？
我諗其他香港app平時有八三夭既歌都會上吧...

微信*

始祖韻如cap個陣未有人問

其實點解會冇啦啦上架
一個新改編嚟又冇話好大迴響

Kkbox上嘅話 柯仙係咪會high 爆係咁looop

係

可能見YouTube點擊率唔錯？
一路聽一路飲可樂

唔好飲咁多呀

用緊moov
都想轉kkbox

100萬view 不是夢, 真係唱得幾好, 又有台風壓到場

Kkbox比較多歌，我聽開j-pop所以kkbox算係最齊唔肯定好唔好用有一個月免費會員試用

其實我之前有用 之後quit咗
佢好在齊台灣歌
我舉個例子
我好鍾意既一首歌
呂薔-你懂我說的嗎
Kkbox有 moov無

頂 咁spotify應該有排都未上到
永遠有新歌嗰陣 spotify都係遲人地幾日先有

始祖韻如 正
一講就知邊個

外國歌就會比較快

Spotify終於有海霧首歌

始祖韻如
白韻如
仲有分身韻如

衛視電影台（nowtv/cable)
正播出 目擊者

大佬唔好放上嚟 我好驚個幕

moov/JOOX/Spotify 我都有用過
Kkbox算係最齊

唔知自選有無呢

check左有

今期自選好多台灣戲
緝魔都有
上個月既返校都仲未落架

正

JOOX無用過

唔知有冇人睇過螺絲小姐
發現好多演員都有做小資女孩
如果女主係柯仙就好
個角色性格佢做一定好好睇
又可以同邱澤做鬥氣冤家

呢套係三立好大路劇情既偶像劇
又係有錢仔搭住鄰家女孩
之後煩膠老母
門當戶對情敵.........
但覺得賴雅妍做得唔錯

我我婆婆 收視率破4
最高點 4.51

^我的

未咁快到

嘩屌好勁
想見你都冇咁高過
係咪近年最高

有冇人一齊睇 我睇咗1/3停咗

係 近年最高
不過真心好好睇

睇埋落去啦
然後上下線同我地講下嘢分散下注意力

玩台灣 一定係 Kkbox 齊

Moov因為手機plan跟埋

比 賴雅妍 啦
呢套算係佢最後一套可以做女仔既戲

post 錯
Sorry

但要比較既話 兩個爸爸既佢
好好多

呢個用VPN唔知得唔得?

我諗要轉台灣app store
Dl 台版kkbox先

咩事笑死
屌我以為viu有柯仙

出曬會煲

可以睇住先
佢好多集 播到12月
之後返校接檔

對
唔鍾意嗰種追劇嘅感覺
特別係一個禮拜播一集嗰啲
個心會不安成個禮拜

佢個樣搞到投入唔到
如果係柯仙應該會加好多分

又新post

你少來了

好似係
唔知點解我個GOOGLE PLAY 已經係台灣
down落黎已經當我台灣版
20首開心使用中

其實⋯好殘忍 要佢做婆婆

即係好似去其他國家
都照用到港版moov kkbox咁

好睇嘅話會好期待
睇慣咗美劇就冇呢個問題

但係佢做得超好
實力派真係實力派
睇過就知
由其佢幾個仔女逐
個返黎搵佢攞錢嗰到

我反而好鍾意追劇睇既感覺
咁樣吊癮 反而更加期待睇落去

我係會由期待到變成不安

如果想見你係追住嚟睇
我應該抑鬱死了

我都係

除左之前姐妹們追吧有逐日睇之外
好耐無試過
當然呢套都無乜期待感

海霧訪問

一定要睇
超級推薦

姊妹們追吧
我睇睇吓 棄咗

咁你應該係比較啱套劇完咗再一次過煲我有啲朋友都係咁

但你第7 8集會甜死

fb成日見到啲post講

如果係好睇既
我追完直播 實係會睇多次

只是暫時的安心

係正常
不過最後大結局佢話
追完劇要開始追下自己人生之類既說話
都幾勵志

追直播 會好憎
台灣電視台播劇
將廣告都調晒去劇既後半部分
好煩

佢邊拍邊播
想救收視都救唔到
所以決定早d完

我的人生就是被想見你改變的

每個人 心裡面都有一套 改變咗自己嘅劇

對的人難遇到
對的劇都一樣難遇到
想見你 讓我地大家都遇到

仲改變左我上連登既習慣

能被一個人放在心上，從來都不是理所當然的事 （下刪幾十字）應該要好好珍惜才對。

我都係
有咗呢個帳之後我嘅ig都要變ghost account了

我都唔明呢個根據係咩每10分鐘一個廣告時段咪幾好

冇劇透到 淨係話唔講得

因為係博你會繼續睇落去
咁放埋d廣告係後面
你就會留意到

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

題外話
木曜4遲啲開跨界演唱會
有機會聽坤達唱歌

以上全部都係佳嬿手寫既字

仙寫嘅字真係好靚

Energy

由佢掩飾嗰下已經係解釋緊

台灣咁多人鍾意睇垃圾

我暫時睇咗三次啫

咁都3400萬...

屌啦星台灣係咪亞洲地區除支那外最高票房

我想講鄭人碩講嘢太正經但又覺得好假

要將連登個劇透po
推過台灣

花木蘭究竟有乜嘢好睇
我好憎花木蘭 小學嗰陣要背木蘭辭

唧唧復唧唧
依家都記得

最易背喎
不過好似中學

我都係小學

咁記錯

中學我就諗起 背影....

好想比佢屌
黃雨萱屁話 合集

小學三年級

愛的詐欺犯個畫面係正方形係版本問題定全部都係咁

初一喎
小三你真係誇

係咁 去到後小小會變返正常

睇到最後你就明
都幾得意

我都係小學三年級！！
仲記得個年去幫手畢業禮表演 有背木蘭辭

睇到最後突然間豁然開朗

中學我諗起岳飛...

有追前幾個po
應該有睇過
不過有新朋友
再po多次

Tvbs看板人物 柯佳嬿

屌啦星惡夢

張cover
左邊真係似22

琴日重溫左一次

國民黨今年有500萬票

其實做乜要抵制
關劉亦菲事?

佢支持香港警察，叫人可以打佢

連支那人都話套垃圾劇情好差

咁佢撇開政見都真係一套垃圾

所以唔明 呢排台灣咁多國片
都要去睇套垃圾

迪士尼個名對台灣人嚟講吸引力好大

咁我真係阻唔到佢地

謝了, 幾鍾意呢D 專訪 可以認識佢深D

覆活 之後
八大繼續同Netflix 合作
台視首播完就上架

下 認真呢

我個人麻麻地

其實係咪剩係得嗰幕會驚

係咪台語主導？

香港可能本身有迪士尼樂園所以對迪士尼產品冇乜感覺台灣要去玩迪士尼就要出國，可能因為咁對迪士尼嘅嘢比較興奮

想去現場呀屌

係呀
好小好小國語

我其實成套都唔驚

星期四直播先知幾時開
應該都無我地份

歐陽娜娜
明明台灣人
做到成個支那人咁

佢家姐又係勁多醜聞
不知所謂

諗起韓國魚話要喺高雄整迪士尼樂園

發大財

所以班高雄人嗰陣係開心到馬上風都係正常
唔怪佢哋，最後都識罷免番

睇完了有d surprise

有冇人睇過比賽開始有d舊同低清

台灣人去東京一定去迪迪尼
香港人去東京唔會去

我可能會去DisneySea

Same

好睇

Netflix 睇好清啲

我都係啊！
其實幾鍾意disney

小五～

睇緊浪漫輸給你
可以拖個編劇出嚟打，做到青風個角色咁好又咁重戲份，結果為他人作嫁衣裳

青風好慘

以前有Aunnal pass成日去

Annual

我上年都買咗
點知今年就封咗樂園冇得去
加上我又留學
真係好浪費
不過算 都已經回本
試過一個禮拜去5日攰死

仲以為青風係作者，點知係穿越唔同故事仲要冇結局

我本身都諗住係....點知係永遠嘅男二...

你留學 白韻如又可能去台灣讀書

真係死忠乜都睇曬

死咗就冇得睇架喇～

我睇左一集之後決定睇大稻埕先

同你完全一樣
我睇咗一半就轉大稻埕

比賽開始出奇地好睇
但後面少柯仙
不過柯仙係套嘢到好靚

佢好似除咗呢度
其他嘅角色造型都好好睇

咩事
依幕係大學同喬喬打完架？

係呀

係
但唔知點解污糟到好似喺坑渠爬番上嚟咁

咁多靚相點解會揀呢張

依張都好靚喎

因為上面講緊佢喺劇裡面嘅造型好靚
所以就舉一個冇咁靚嘅例子！

係vidol睇好低清
之後試下netflix睇唔睇到先

迪迪尼C 好似同 Huis Ten Bosch 有D撞

但無諗過劇組會用黎做宣傳照

Netflix 好清但冇得cap圖

真係好可愛

順便推廣埋校園欺凌呢個社會問題

好撚開心突然間上咗
出街唔想用數據睇youtube嗰陣可以聽

..雖然我都係覺得有埋畫面正啲
但好似係第一次喺spotify聽到仙把聲

Woo hooooo

終於唔delay
嗰陣出想見你粵語版都好似係後日先有

好撚開心
試過出街開YouTube 聽 嘥曬啲數據

我喺screen record咗咁喺街聽
不過就刷唔到點擊

PMPS 都好似係星爺手筆?

睇螺絲小姐睇到想棄了
冇佳嬿真係冇心機

緊係睇晒佳嬿啲劇先接觸其他台劇

意思係悶？

joox無
好似無滾石唱片d歌

咁慘
咁咪冇得聽逃

咪用joox啦大陸嘢嚟

Spotify 好用

無 但有down落電話

之前貪佢有得聽埋電話d歌幾方便
之後突然無左

轉啦JOOX有咩好用 好似有跟歌詞咋嘛（？）
Spotify依家都有啦

無特別嫁
有得k歌囉 利申無k
係之前聽開d歌都有同埋個時vip有優惠就是但買左了

我嗰陣就係因為成日被joox啲廣告嚇親所以買spotify加上spotify啲歌齊啲 最多都係delay

唔知你地有無睇過原圖 第一次畫

d廣告係好煩又嘈

好鐘意依種畫風

你好勁 頭先漏咗讚你

咁叻女！！
我見宜家好多ig shop都可以來圖訂製手機殼

好鍾意呢種望落好療癒嘅畫風
但唔識畫..

試過喺巴士聽歌聽到就黎訓著
然後突然嚟個廣告即刻嚇醒

其實成隻dup落電話啦
雖然mp3

試過食飯 係啲餐廳到聽到佢地應該係用joox播歌 笑撚死

其實只係跟住張相油
之前見人地油都覺得好勁
無聊自己玩下

我見依家好興
見ig都有人畫完tag佳嬿
想學可以教你

咩軟件？想試下
iPad? 我見親戚玩過下

頂 我都諗起之前行旺中一間時裝店
本身播緊韓文歌
但無啦啦有個哈囉喂嘅廣告即刻笑出聲

好啊善良子!!

排

真係好正
一睇就知道係柯佳嬿

我用sketchbook
iPhone iPad MacBook都有得down
我岩岩係用MacBook畫
你地睇下想邊到畫 我再研究下個function

可能因為你見過張相

ok 我會去試下先
唔明就問你

咁勁 你係咪用畫板畫

我會用ipad啊 有隻筆好似易啲控制

冇筆呢

雨萱變咗子維 識畫畫
但我連火柴人都可以畫得醜 係咪無得救

支*

Sam

我之前試過喺手機用picsart畫嗰啲outline嘅畫
畫咗兩粒鐘
畫到想反胃
嗰陣又未有ipad同apple pencil

我就咁用touchpad

唔會！！
所有人都可以畫到

睇完大稻埕覺得d人識畫圖好叻

痴線咁都可以畫得咁靚
係咪跟住幅相嚟困邊 填色就得

怪唔得而家咁興冇樣

畫埋五官就會變咗男人

首先呢揀張靚相

之後㩒最上面個紅色圈圈然後加一頁新嘅之後放最頂
suppose係空白
然後可以跟住張相填顏色
我亂油 對唔住佳嬿

如果想收埋張相就㩒個眼仔

個背景自己可以揀顏色
save圖之前要del左原圖先可以做JPG檔

係 一直好羨慕啲畫畫叻既人

睇唔明

咁你渣咗啲

你down左個app？

定我問題

之後 21頁應該會變成 畫柯仙教室

我明你講咩
可能因為我有接觸依啲類型嘅軟件 應該唔難用 等我撚枝蘋果筆翻嚟先

你明！？

我睇得明啊 已經好清楚 又圈埋俾我地睇
好似唔難控制
不過畫得靚唔靚就另一回事。。。

你down左個app未

未down啊
依家係失眠咗兩粒鐘 喺張床唔知jm9

你down咗個app先
然後對住上面雨萱啲圖同圈咗嘅制嚟撳

咁仲唔快啲down
我都係成日失眠既人

明呀
你渣渣

（以前追星成日用photoshop 整海報banner個類 個陣佢會repost 會tag翻我講多謝）

填顏色姐

我都係
應該一個月裡面得幾晚係訓得好
（第二日起身唔會頭痛浮下浮下嗰種
然後上個禮拜仲因為訓唔到教而喊
因為真係好攰 已經開始頭痛但都係休息唔到

嘩 開心死

你粒星咁親民架！
咁你應該係fansclub幹事 所以先要整呢啲？

我以前失眠都係好嚴重
之後慢慢校返好個生理時鐘 情況就好轉咗

我由大學開始就會間中訓唔到
碌好耐都訓唔著..
然後呢兩個月都係咁
係呢幾日好返少少..

我地都係柯仙fans club幹事

塵年舊事 唔講啦
真係好多年冇追

依家成個人後生曬 好似翻翻去以前咁好青春

無錯

嚟嚟去去都係個幾個
仲要改差唔多名 好似開分身咁推post

但冇機會為柯仙整banner同海報
冇機會因為要見柯仙而預早幾個鐘去商場等

重質不重量
咁樣好過人數多但係喺佢ig會見到明星大雜燴

我都係大學開始失得勁
搞到養成咗日日都起碼4點先訓既壞習慣

我頭先係畫畫 畫到唔知時間
失眠係我覺得人生慘事top3
同我講無失過眠既人難聽過粗口

未試過追星既感覺

希望有機會一齊感受下

係青春

訓覺根本係一生難事top3
我由細到大都覺得訓覺好恐怖

相信會愈來愈多人鐘意佢

（點解咁多人叫佢姐姐 加鹽姐姐）

可加鹽

因為佢真係姐姐

已經唔識點訓覺..
唔知你明唔明

好低質呀

係大鶴

我覺得好怪
佢未老到好似乘風個班呀嬸咁囉

真 失眠失到開始對訓覺有恐懼
「睡眠變成一本越來越看不懂的字典」

但同莫俊俊差一輪

我梗係明
由清醒意識去到訓著中間既Transition，成件事好難捉摸

都係叫番仙好啲
柯佳嬿好似唔鍾意人地叫佢前輩/姐姐之類

俊傑*

好可愛傻傑

呢句野好正

我都覺得好辛苦
有時係仲有種狀態係訓著咗但個腦諗緊嘢

明白嘅人都好可悲
連休息也休息不了

慢慢說服自己訓覺應該好似呼吸咁自然發生

同謝博安差14歲

好感動

之前有食melatonin

明明想訓 但個腦係不停諗野
想放鬆 但好似有人控制住唔比你放鬆

我前幾日買咗
但食完都係一晚醒三次
係咪應該直接啪安眠藥

就係呢種感覺
諗野諗到頭痛
feel到打晒結

始終食安眠藥都係唔好
我覺得要作息有規律好緊要

同埋訓覺前30分鐘我要有「預備訓覺」既時間
比自己慢慢放鬆

係 所以大家要去訓覺啦

去打大佬

goodnight

前幾日凌晨四五點仲有人係度同我一齊推緊
睇嚟好多人都被失眠困擾

要努力過關

準備要穿越你到了

各位韻如 雨萱 gn

快啲搵人拎舊石襲擊我

謝醫師好忙 我地咁多個韻如

如月都gn
希望你飲完咖啡都可以訓得好好

我地要自相殘殺了

瞓仙

頭已側

你廿5都要叫 仙做姐姐啦

30可能唔叫

早安

早

早 大家都咁多圖
琴晚打左一個鐘大佬

依家仲要落緊黃雨萱
唔想出門口

如月出門要小心

中文歌嚟講應該spotify最垃圾 我就寧願比錢買kkbox

用緊Spotify
但最近多咗聽中文歌
諗緊係咪應該用埋kkbox

kkbox應該最多中文歌
基本上好多都會放上kkbox
不過唔係成日用覺得好貴

出面落咁大雨就忍唔住聽返看見你的聲音同逃

佢可能要不停loop了

發現moov都有
可以狂loop

以前成日會係ig睇女
自從迷上左柯仙就覺得d女好唔掂
氣質差太多

點解我Spotify無既

側邊192k係咩意思

音質

咁你都留意到
要問用kkbox既人了
不過佢之前cap Hebe首歌都係192K
所以應該唔關點擊率個啲事

個Cola係咩料
真係可樂嚟

首歌英文名？

笑撚咗

上次已經想問

謝謝

其他app又唔見有架喎

有架 Spotify都有得set

伍佰再一次感動我地

即係真係英文名嚟好正

我都愛你

題外話
金曲表演嘉賓有Hebe

好期待金鐘有咩 guest performer

距離金鐘55仲有18日

今既9點 支那既天貓直播間
會有蔡康永 同埋 佳嬿既節目
大家可以自己決定睇唔睇

今晚*

點睇 會唔會有人錄完放上YouTube

灰咗

直播link
慎入 支那網

謝直播個陣翻緊工等有心人放上YouTube

估唔到知道金曲嘉賓快過金鐘

屌入咗去先知係個啲咩淘賓宣傳活動好撚low

或者bilibili都好

金鐘嘉賓831得唔得

金鐘連主持群都未知邊個

淨係知紅地毯

終於睇左玩很大
對紅隊真係滿滿respect
特別係攝影師

或者伍佰
然後呢度會瘋掉

返到咁夜

唔會咁偏想見你掛

一直都好佩隊同欣賞紅隊
憲哥同兩位小隊長都成日同觀眾
提紅隊既辛苦
托住部機同佢地一齊行上山
仲行到大腿抽筋
之後小黑勁暖 幫佢拎左一陣
真心好鐘意呢個節目既team

咁想見你依兩首歌真係紅

因為早上中午 要上學呀

白韻如仲未grad原來

係
所以一個節目咁受歡迎係有原因

可樂

可不可以喝了

有冇人睇過一年之初
畢竟係仙嘅第一套電影

渺渺同一年之初都未睇過

我睇咗渺渺
好正 好清純嘅仙
仲有個首旅行的意義原來係來自渺渺

但好sad 仙有一場喊戲cut咗冇播到
睇花絮嗰陣話佢因為場戲喊咗3晚
結果冇播到

佢話讀master
我都以為做下野唔做走去讀

唔係啦 完咗u就直接去

執屋 又拎返套cd set出黎望下
好想穿越......

🌊 《海霧》 電影首映記者會 🌊

🎉就在明天9月9日的晚上18：30🎉
⚓️地點在 遠東百貨 遠百信義 A13 ⚓️

現場眾星雲集‼️
想要一睹演員風采的粉絲千萬別錯過
小編跟你們不見不散唷😉

《海霧》本週五9月11日 全台上映
奮力一搏，殺出活路👊🏻

⚓️2020華語影壇最豪華陣容打造首部海上驚悚災難片
⚓️取材遠航船隻，口耳相傳恐怖事件！
⚓️性格男神王陽明、億萬票房男星鄭人碩攜手金鐘影后柯佳嬿領銜主演
⚓️金馬影帝李康生、金鐘最佳男配角李李仁，金獎陣容驚喜出演

A13 新到

我都未去過

有個台灣朋友本身係西門町遠百做櫃姐
之後今年年頭調咗去信義做
見佢影過有一層樓 係懷舊老街
都好想去行下
上年去台北既時候
剛剛好信義新光嗰到
搞緊taipei fashion week 既cocktail party
但係太多人 乜都見唔到
我個fd就認到有兩個youtuber

謝芝齊想穿越
不安

想睇柯仙拍hebe嘅MV

會激動過光漢拍十萬倍
我同frd討論柯仙會唔會去睇hebe演唱會
然後發現佢地好似完全無交集
柯仙ig都無follow hebe

可能冇合作過

如果有幸見到佢哋合作
追星之路無憾了
感覺上難過見柯仙本人

坤達有無咩運動係唔識
上次佢同kid滑水
第一次就成功

坤達ig story
仲po咗佢係最先完成

歌手其實幾難

咁始終光漢同hebe同公司

做人邊得咁貪心架
我有柯仙就夠了

係
本身以為拍木曜

係 師弟

數數手指
原來已經鐘意左Hebe至少八年

忠粉！！！
但同時覺得應該幾痛苦..如果追咗咁多年都未見過嘅話

幾鍾意聽hebe既歌
但未去到好鍾意
最鍾意 你就不要想起我

有聽過演唱會 有見過

佢都係冰冷外表但又幾幽默
雖然唔及柯仙
有種反差萌感覺

明明你也很愛我 沒理由愛不到結果

我一生人一次演唱會都冇去過

夜長夢太多...你就不要想起我.
Hebe好柔既聲音
但係可以係後段唱出黎
好大好大既力量...

都係頭兩隻碟同小幸運好聽 其實soso

香港搞既演唱會就去過好多
外國 我無去過

我係最近睇佢ig先知道原來佢咁靚女
同埋原來嗰個衣物清香珠廣告係佢。。
感覺自己呢幾年都錯過咗好多嘢

台北n次
新加坡1次

去親旅行都係無諗過會睇演唱會
有幾次都住小巨蛋隔離
次次都話想攻蛋
都無咗件事

鍾意一個人唔會遲既

之前個個星呢

穿透力好強

岩啊 好似柯仙咁
個個清香珠真係好香

佢冇搞過演唱會

直到上次pchrome嗰個演唱會 有朋友錄咗閻奕格比我聽 我先知原來演唱會嘅氣氛應該好正

我真係第一次鍾意一個大我十幾年嘅明星

所以之後無入圍過金曲獎
不過覺得聽歌都係人夾人

我地都係差唔多年紀嫁咋 應該

如果係真歌迷入場
有次去左深圳睇SHE 隔離食KFC
WLTF

已經聯想到聞住陣渠油炸雞味嚟聽慘
啲歌幾好聽都抵銷唔番

佢大我>15年
你係咪應該都差不多！！

睇演唱會食嘢...

大你小小

格格
佢唱 跟鯊魚接吻 首片尾曲
少了一件牛仔褲 超好聽
佢唱功又好
不愧係閻羅王

遲啲睇番直播算啦頂
攬住桶雞慢慢食都仲得
佢需要一個食嘢嘅地方多過一個欣賞音樂嘅地方

我最鍾意 愛上現在的我 同埋 我何必

同埋我之前唔知係鹽
以為係鹹直到有人叫佢閻羅王

好鐘意佢首也可以

Please don’t cry
嘻小瓜幫佢排既舞 幾型

唔記得左首叫我何必 諗左好耐

好溫柔

佢既行為都乎合人物形象

【海霧專訪】王陽明大喊超難受 柯佳嬿自爆穿泳衣在裡面！

開左兩集大稻埕唔係好頂得順

時代劇的確未必個個都啱

好努力飛住睇最後都係放棄
好對唔住柯仙

已經估到哂你地幾大
全部都細過我

睇緊, 佳嬿好靚靚

我諗我同你接近啲

播左咁耐？

應該岩岩開始

蔡康永老咗好多

柯仙好似好攰咁

又話返工唔睇

咁有錢
小巨蛋週邊唔平

呢個ptt po我都有睇
與惡的確影響好多人

其實 張韶涵 大D

細到

蛇王
睇咗5秒 睇下有幾靚

你有冇咁老

唔貴呀
住過兩次王朝
樓下front desk
有兩個香港女仔做concierge
等的士時 傾過計
其餘都係住旅館

淨係聽過佢兩三首歌

都有成三萬人睇

你00後另外兩個都99 98咁上下

想點呀

講咗咩？係咁業配？

00後都year3啦禾係老餅

大小小 畢左業啦

00後真係好得人驚 千禧bb

嘩 好正

我一開始睇想見你個陣以為佢地3個係差唔多年紀

呢d舊式大飯店未住過
感覺cp值低
價錢貴又唔係新飯店

你個gip

調返轉 係價錢低 但質素幾好
好似圓山咁 其實都唔係好貴一晚

可能因為拍緊劇

咁我地就差唔多啦！

姐姐

莫睇落係細d既
但佳嬿同光漢真係以為差唔多

真係我諗既？

Yup

你唔係追開台劇果d?

我2k多少少一晚架咋

王朝都係under 3k台幣一晚 最平

個小學雞都比我有本事
真係好想可以同仙喺ig互動不過佢睬我地都傻

與惡放落香港都係歷史top3級數

香港無電視台買黎播
除咗你有hbo既話

可能因為社會背景有啲唔同，電視台覺得冇乜吸引力就唔會買

都係
同埋會有敏感話題

敏感嘅話還好，死刑同精神病患議題本身香港電影都有涉獵，但問題就真係淨限於電影

敏感在 會觸動到支那

viutv應該做到卦？
見佢啲劇好似都唔太啱支那口味

我初初都有諗過viu會唔會買
因為見佢viu6都有買
Hbo original series 既劇播...

佢有應人架！

好正 831到今日仲po緊渴了

viu自己拍番一套仲好始終牽涉好多專業，而台灣專業同香港又唔同

路過見到

因為我想砸你

那雨萱就可以準備穿越了～

許光漢無名時期「打零工」 吐真實心聲：感謝那時的自己

亦都希望光漢可以奪金鐘影帝啦

所以暫時將你眼睛閉了起來

佢上次嚟香港開我都有睇

我中意以前未單飛前嘅唱腔同歌路多啲

點解會買到飛！

yoga同hebe都未睇過

前年SHE喺澳門開勁後悔冇去到嗰陣時啲新聞話遲啲會喺香港開, 點知最尾冇咗件事

禾都係
上一次GMA 金曲合唱 第一句已經哭撚咗

佢有時把聲太尖 以前SHE時期嘅Hebe就啱啱好, 夠響亮得嚟又唔會太尖

我嗰次勁臨時買到飛, 完sem冇嘢做突然之間想睇喺ig都搵到原價飛 台灣嚟講我中意嘅歌星係差SHE未睇過

五月的天 剛誕生的夏天
我們之間 才完成的愛戀
真喺回憶黎

首歌07年真係經典
play個隻專輯我首首都識唱

睇過the great yoga
但係山頂位
都好後悔無睇idol...

我最中意嘅top 5係戀人未滿、安靜了、魔力、Shero同Super Star

老實 組合野邊聽到邊個唱得好D

說你愛我

以前會同fd討論鍾意邊個多d
好多fd都由selina 轉向hebe
自己嗰陣時覺得ella唱歌最好聽

佢哋三個真係好似前鋒中場後衛咁缺一不可, 一個高音一個低音一個中音

十幾個女團就可能難
但係3個都幾易聽到

SHE
我剩係識 沿海公路的出口 同 安靜了

泡菜嗰啲十幾個人都唔會唱live架啦

Super star 係k房必點尻嗌歌

我都最鐘意Ella
我記得我小學第一次熬夜唔瞓覺就係睇佢哋啲綜藝

我記得有一次佢哋夾埋整蠱hebe 屈佢偷嘢

Ella綜藝感好強 所以個陣最鐘意佢

上面提到superstar
柯仙話過superstar係自己年代嘅歌

沿海公路的出口我都好中意呀, 不過live好少唱

仲有天亮了

Hebe後面個段

組合計呼聲真係 selina > hebe
都係燒一燒真係冇辦法

聽講日本既係唱live
泡菜算啦..

我中意2010打後嗰個新演唱會版多啲

好心痛佢
個陣都有個男明星燒傷咗
都拍過唔少支那偶像劇
之後就直接消失咗

嗰段高音正到

真係好無奈.....

我都係後尾搵到有人原價放幾張
之後同frd去

佢依家把聲仲出咗事
聽到好心up
佢一定好大壓力

佢今日出首新歌似返Hebe

身邊由細到大都冇人陪我追星
啲人個個都鐘意韓星
你地就好啦有人陪

做過好多綜藝節目製作人既沈玉琳
都講過 以前最驚歌手接通告上綜藝節目
因為佢地既綜藝感好差
俾唔到反應 搞到主持既好大壓力
不過ella真係天生綜藝咖
又可以無避忌咁玩

個個音樂會我都有去
香港開我都有去
個時係人生第一場

其實冇所謂, 我有時都焗住自己一個去睇演唱會 我寧願自己一個都好過miss咗場演唱會

真 係完美組合

心理壓力呢關好難過
不過selina人緣好
又有屋企人陪伴到底
嗰陣啱啱復出轉型做綜藝節目主持人
都好好效果

Ella同Selina都好好嘅, 以前睇佢哋上康熙都好好笑 係Hebe比較少嘢講好似柯仙咁

Hebe都係個啲 語出驚人 個類
但佢啲反應都好正

佢以前康熙代小S班其實唔錯

佢地都唔算fans 但有聽佢啲歌就同我一齊去

佢好似黎緊會出單曲

ella個陣真係好正

但後未佢頻頻上大陸節目我就麻麻地佢

前幾年 hebe上咗個支那節目
咩我想和你唱
我有睇.....聽佢唱歌真係好心動
雖然班支那參賽者好能假

連想見你都唔肯睇

有無睇佢地17個mv
早排又睇返同埋啲花絮
始終覺得拎唔到金曲好可惜

無得逼既 鍾意就鍾意

無計

我發覺其實就算我對自己追嗰啲星去支那搵錢冇乜感覺都好, 但係真係會少咗睇佢哋啲作品, 可能真係唔啱支那啲口味

期待

仲要成日開黃腔

好鐘意演員

你細過我 佢地應該都係追韓星多

呢樣真, 有啲嘢真係要無意中發掘到先正 係咁吹奏盞令到人冇興趣

我會接受 （只要佢唔衝出嚟話中國一點都不能少
但點都會有啲失落

好似上面柯仙段淘寶直播 我真心冇意欲睇翻

我直頭無睇 唔想撳入去

初中個期係韓流大行其道之時
你話自己追香港同台灣明星

佢地會：

我都無
完全無左回事添

佢地係咁導人睇咩愛的迫降同咩神經病沒關係

利申 我都鐘意孔牛 （叔控）

我有逼過自己聽kpop
但係發覺都係逼唔到自己

不過其實都叫單飛左架啦

只不過加速呢件事既發展

好low+佢個樣好攰
唔忍心睇落去

理撚得佢啦 我啲frd都成日笑我架啦自己中意咪得囉

所以兩個都做到HOST

係 全能老楊之外 既次全能

我啲frd都話我唔合群 有啲咩hit嘅劇、game但我唔中意嘅我都係唔會去試吓

其實無需要逼 佢哋有時唱k唱吓泡菜文我咪撳吓手機囉

楊丞琳好似三金都有入圍過

其實直播D咩
幫人賣野?

係 我自己煲台劇都煲左好多年

對

係
差金曲獎
所以佢好恨

金馬都攞過
不過最佳歌曲獎

實有機會嘅佢唱功都進步咗好多, 啲歌路又轉晒型, 雖然我唔中意佢啲新歌

好似有拎晒

應該係
咩LAMER

我都係 只係煲台劇
我身邊熟我既人都知
所以無話有笑唔笑既問題
我自己最憎羊群效應
個個睇 就去睇
但自己唔鍾意 為咗博個存在感而去睇
其實無心睇 你睇晒成套都唔會知講咩

CLS

原來淨係入圍

玩咁大

金曲冇可能有住

有啲OST 係唔錯 幾好聽
但個人唔鐘意男團

Search過
美國牌子

第二首單曲 BAD LADY

11月演唱會 出埋新碟
佢中意D野一次過黎

我自己幾鍾意某d韓劇既ost
但女團男團就唔係我會聽既野

雖然韓劇有時都會睇下
有時間唔知做咩就睇野睇

好似之前Pokemon go見勁多人玩
但我完全無down過
所以唔洗理人

我接受唔到

學老蔡

任何嘢一扯上淘寶天貓抖音就好low

我都係咁 啲frd多數唔係追泡菜就歐美

Agree
天乜能貓 名都柒過人

我通常係人地已經唔hit先再追套劇
同樣好憎個種人睇我又睇嘅感覺

一開頭都唔鐘意想見你 因為個個鋪天蓋地咁講
我覺得好煩

後未摷嚟睇 就鐘意咗

根本kpop啲團太多人 組合我覺得4-6個就差唔多, 再多你根本認唔到某啲人

應該會係快歌嚟

啲frd個個有玩Lol fall guys pubg嗰啲我全部都冇玩

我自己覺得多人跳舞會好睇啲 9個係max

有時我都認唔到啲人
大佬 同隊撞樣點認

好彩無錯過

Me too 不過嗰陣純粹真係疫情爆得太勁喺屋企冇嘢做先睇

仲有動森

係 勁歌添
演唱會用既打歌 畢竟用番10年前果D佢會覺得好now

我寧願少人啲再配翻啲dancers喺後面伴舞會好啲

我有個frd專登買咗部switch嚟玩

女團我淨係認到允兒

仲係任意門, 新流感

真, 點解海外咁紅 呢個都係好大原因黎
如果冇役 我唔會坐定定睇

個排好多人搶
出現過咩日本口罩換機嘅交易

On9依家動森都唔興啦

反而我對ring fit adventure有興趣啲

我淨係識Jessica同周子瑜

咁你又誇咗啲
我都up到twice9個人嘅名嘅

米now lor

新流感 而家唔係好岩時候啦 同埋要爆果段都要練番

我同你完全一樣
一直都好孤單
出活動識嘅都好on9。。。

所以喺度有你地好開心

老實 一開始係見到中視賣廣告
有新劇 仲係佳嬿
先去接觸想見你
本身無感覺 頭兩集hea住睇
點知入咗坑
到而家都未出返黎

一開始我會係ig repost
想見你page po過既野
我純粹試吓推介吓俾其他人睇
其實都無乜人會問
係呢幾個月先開始有fd問我關於劇情...
我都係建議 睇吓頭3集 你覺得點
唔啱就唔好追落去

子瑜囉 無啦

我反韓所以真係完全唔識咁滯 男團我都淨係識Super Junior Big Bang同Bts, 仲要淨係噏得出g dragon

係喎依家唱新流感真係搞唔掂

柯仙都鐘意big band

我淨係知依家black pink好紅
yt點擊率都勁高

不如你叫佢地由第3集開始
我睇過 其實得

我都係咁諗
唔係話要斷佢財路
但真係唔鍾意佢番支那

Wfh 日日都有玩

lisa

頂 我初中嗰陣第一次追港星
俾啲同學知道
佢地都覺得我好奇怪
仲話我應該好快就唔鍾意

真係
唔鍾意就唔鍾意
唔會聽多幾次就無啦啦鍾意咗

有聽過black pink把聲
係因為我鍾意既lady gaga 同佢地有
Featuring

2NE1 forever

我聽到你鐘意之前粒星我有少少驚訝
無特別認識 但好似負面新聞幾多

我初中唔算追得好勁, 純粹都係睇劇買碟入場睇演唱會 嗰陣有啲同學好撚中意埋嚟串我

開下個post既韻如？
可以準備聽日開

邊個?

呢個名牌skincare牌子
其實真係好高級 好多都係四位數先買到
但一見到佢出現喺天貓。。

我叫d frd都係頭兩集2x speed睇
睇完13先正常速度睇返ep1&2

我都係咁做 某香港歌手
但係無追過星
只係買cd 演唱會..完

又講

我宜家諗番都唔知點解一開始會鍾意佢
不過冇後悔嘅 當中都有開心過咪得

好！
我已經copy好晒啲嘢

又要估

有無開估過

係一段回憶嚟嘅 青春呀～
冇咩好後悔
（唔想計自己用過幾多錢）

點解可以捨得倍速...
連悲傷都要咁趕時間

有啊

我地都聽爆了

我都冇計過
應該都係雜誌 專輯 交通費

我怕佢地覺得悶棄劇嘛
吸引咗佢地先 之後慢慢放毒

依家係Kkbox排第幾？
Spotify見唔到 排名

一飛就冇MOOD睇 回不了去的

有咩

好似我講完 比人負皮左

應該係 如1 落既

我第一次睇Ep1 2都係2x speed

真係好羨慕啲人可以同朋友一齊鍾意同一個明星
唔洗出到活動先識人 真係好老尷
仲要有啲人係勁想上位咁
見邊個fans同粒星好close
就R邊個
明明就冇關係R完都唔會令到你同粒星拉近距離

係喎以前見係自己中意嘅星做封面都會買Yes

中伏 SPEAKER 開左100 瞬間炸掉

頂你

我諗起yes card
草左好多Stephy

我見到你講

Yes 仲有贈品同卡

早排俾老母扔曬

WTF
因為提起完我之前粒星 所以成個post被負評？

睇下有無人同我差唔多年紀
細個既時 有一次買yes
送碟仙...
之後我9秒9掉咗張碟仙紙同碟落垃圾桶

有畫面gif pls

因為個個up個名
得我收負皮

乜啲關係咁麻煩架咩
我自己純粹鍾意sharing
覺得好就會同人分享 傳教式

唔係
好似係我撳錯 負皮咗佢個留言

有啲仲要唔止買一本

不過後來因為太大疊
擺滿咗個書櫃冇位放pastpaper
所以我淨係撕咗有佢嗰頁
其他唔關事嘅都dum晒

屌

咁變態
我之前都好鍾意睇yes嘅靈異小金毛
但送碟仙真係太誇張

Yes 好撚煩
最後因為咁冇再出活動
大家都係fans 不用分得那麼細

以前係班房大家圍埋睇鬼故

笑死
因為p牌係評唔到分
所以like唔到

其實想問迷你戲劇同普通戲劇係點介定?
因為俗女都有成10集同誰是被害者差唔多
但一套係迷你 一套戲劇

我覺得保持翻適當距離好啲 依家啲明星為咗要迎合觀眾個形象比較貼地反而冇咗明星偶像嘅感覺

梗係撕咗d pastpaper

好勁

笑死

我都覺
偶像同fans一定要有距離感

你應該唔止大我同始祖韻如一兩年囉

唔得 一入黎呢個post又拾得訓
我出返去打大佬先

韻如都話識落咗粒星
先知唔係個回事

真係勁on9

我當時又係覺得有咩share得就share
唔需要計較咁多

但可悲嘅係好似得我咁諗
最後受傷嘅都係自己

其實我第一集已經覺得幾好睇
係車搵度戒指
之後成套都冇飛過或者倍速
得我覺得頭2集唔悶？

可能我追直播時
對套劇期望唔算大
咁自然會hea住咁睇
頭兩集

小圈子 特別有女人堆個啲最麻煩

我同莫俊俊一樣

加油

又係俊俊

FUCKING SAD
人就係犯賤
以前冇佢簽名/冇同佢互動過就會好羨慕人

但有過呢啲機會之後就會有種得寸進尺嘅感覺
eg粒星覆咗我10次 但有1次係冇覆
咁我就會淨係記得佢冇覆嗰1次 但忘記咗佢之前覆我嗰10次

所以可能追星呢家嘢都係有啲距離好啲
寧願佢喺自己心裡面嘅印象係好

我係因為首歌先睇
所以冇話有冇期望

咩料 個陣仲有人睇yes 咩

所以。。。開估未

頂 都係你做過過來人最了解
有啲仲會著到勁性感 咁啲幹事就會被佢吸引到
然後揀佢上台同粒星玩遊戲
真係你宜家追星定追幹事

咪咁 你摷翻早一兩個post 追故想見你的情歌就知

我記得中二

太放上心 其實又唔係另一半
所以有距離感係好事

Too much info
過咗去嘅嘢就算啦

係 做個薯仔係最幸福！

記得追俾我負皮咗一下果個

我的青春沒在怕
起碼你有個回憶

咁假設佢個陣仲係中學 青春期嘅話
有咁嘅諗法都唔奇

最緊要依家識跳翻出嚟諗

所以對嗰種話自己係偶像既老婆/老公
有少少反感

唐禹哲?

以前有同學追韓星 會嗌老公個啲

搭錯線

咁我又未至於咁計較
小器簿咩都係例子啫

總之就係想講
得唔到嘅嘢先係最珍貴！
只要得到過了 下次就唔會再有嗰種期待嘅感覺

唔係sell劇
只係覺得年輕
有既係時間 換個回憶
都好過咩都無得諗返起

笑死 幻愛咩

Sor

乜原來負皮咗冇得cancel番

屌 我中學有班同班同學
On9冇啦啦上上下堂大喊
話咩伯賢宣佈咗自己拍拖（EXO成員 個陣好興）
覺得自己冇機會啦就喊⋯

我：

無 啲post成日唔小心hi錯左負評 好柒

我都想自己係坤達

頂
我之前半夜都收到個fd無啦啦喊住打電話比我話唔知邊個韓星有女朋友。。。
我完全唔知點安慰佢

屌我笑左出聲

咁被負評嗰個人會唔會睇到邊個負評佢

我可唔可以做佢地個女

無奈加無言

正負都好似唔會嫁

我都係揀做佢地隻貓

召喚想見你的情歌

你準備開post了

我比較想做佢地隻貓

第一集當佢普遍野
第二集出韻如BB已經醒晨曬

兩樣都唔會

唔係一個 係4-5個人係到喊
喊到死老豆咁 係到問：點解會咁架

你自己追咪追到囉
係咩call人出黎講。。

洗*

我想做包大薯

唔記得左有hana同雞樓

一把車落佢地到

幫緊佢推爆佢 費事佢聽日朝早唔得閒開

CCTBB 紅左5年以上既歌手
自己估有幾難

我知邊個喇 佢出道啲歌其實幾好, 反而紅咗啲歌就麻麻

佢地真係覺得佢地有機會？

佢地仲未明

我懶閪黎

許太?

所有

咁快

開追故模式咪快好多囉

咪就係睇唔到 以為係你做既

邊個post

衝呀1001

p牌評唔到分

早兩個po

上面講咗啦估好啦咪講出嚟

我諗緊［ ］裡面打咩好

其實點解咁介意講出嚟

係 自己心裡有答案就好了

誰是韻如偶像 猜猜猜

其實追故真係有咁難咩

認錯人啦你

來猜猜看 鐘擺
會把什麼帶來

依套嘢真係喜劇嚟

必娶女人金鐘嬿

我追完知道係邊個喇, 純粹好奇點解唔講得啫

因為要推到1001

唔好咁啦

究竟計緊啲乜

［為鳳南全智賢集氣］台劇 想見你 映後討論(16）及連登柯佳嬿Fans Club

轉頭先入去

咩事

伽利略都唔夠佢黎

呢套嘢好似好9咁 值唔值得睇?

爆埋呢度先
有屎有鐘

我都想問

推啊

Hea睇

我諗住下套當笑片睇

睇完第一集

鳩到要一個月先再有勇氣睇埋淨底10幾集

一晚睇曬 係咁飛

幾多集

聽你講完已經唔想睇

1001

我copy埋啲track先！！
等陣